元朗站白衫人又來

元朗站即時
對家吹雞晒馬喎！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

國際民主日 唔俾遊行

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

記得唔好送頭 保護自己

兩隻手指插落去白衣人對眼！！！

我爱国 但更爱钱

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰